反了！ 牙GEM係真香港人呀屌 新歌應景到

喺連登講瘋蝗漿預咗多負皮了所以都唔貼lin喇

歌詞：

誰在追 讓你我跑得狼狽
誰的嘴 把你我咬得自卑
誰判的罪 讓你我一直羞愧

別後退 是時候挺直脊椎
別理會 誰張牙舞爪亂吠
問心無愧 把謊言全都擊碎

決不能心灰 他們有一天會慚愧
我們天生像珍珠貝 高貴

曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water

曾被誤解的
Now walk on water曾被污衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

都見慣 太多人欺負善意
不就範 就會被說成叛逆
別再退讓 告別懦弱的自己

絕不能失望 過去的痛只是短暫
此刻讓你我都勇敢 作戰

曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water

曾被誤解的
Now walk on water曾被污衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

上帝讓你我經歷坎坷
只為把珍貴的玉彫刻
那最後的勝利是我們的

曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water

曾被誤解的
Now walk on water
曾被污衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

最後的勝利是我們的

支那Gem收皮啦
一首歌你條傻閪就過份解讀到咁
又唔撚係佢寫佢作
佢負責唱嫁咋 傻閪!

《Walk on Water》
主唱：G.E.M.鄧紫棋
作曲：G.E.M.鄧紫棋
作詞：G.E.M.鄧紫棋

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

Ching識唔識用google

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我錯
BTW 支那Gem 收皮啦

其實寫得幾敏感吓

其實以佢係外國咁樣嘅知名度
都冇衝出嚟撐警已經好好

大叔我對件支那GEM極度反感
激動左小小

不了

港人不再善忘

GEM曾經唔驚死/畀TVB封殺
夠姜系ATV用廣東話（自己母語）

得罪B毛被追擊不意外

推到變革命歌等佢

最早一批走去奶共棄港嘅藝人，當年講過咩大家都記得，唔係點會有瘋蝗漿呢個名。
依家內地封殺無咩嘢撈先番嚟扮本土，一首咁嘅歌你點解讀都得。
如果真係有心嘅，就公開啲講，唔好搞到咁隱晦，否則唔會當番佢同路人。

電影公司果面又夠膽收貨

屌緊佢舊公司

x2

唔會咁快就覺得佢係想支持我地

咪On9啦
人地一早放棄左香港上大陸奶共啦

當年喺演唱會大嗌話想宇宙都聽到中國人的聲音

內地封殺佢？？？？

我覺得無可能係支持我地
佢當年奶共奶到雪雪聲

哦

有咩問題 核彈都唔割 核彈會死700萬人添

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

唔好自己對號入座 好柒呀

GEM作既歌大部分都為處於困境既人增添力量
要講香港現況幾年前既一路逆風仲中

首歌用普通話唱 話佢撐香港人
你講之前忍唔忍到笑

笑到仆街

柒撚到 唔係好鍾意講fact check?

你be water
佢就walk on water
踩撚住你上呀

佢已經係支那人 都仲有人信佢會支持香港

大把維權律師講普通話 人地勇撚過你好多

笑撚左

總之係GEM就唔會支持

講普通話就一定係敵人 笑撚咗

不了

有諗過不過唔確定

點解我睇到樓主係曲
搵人分析下啲歌詞同MV掟上去
啲小粉紅實反到佢上宇宙

如果佢唱願榮光歸香港，我原諒佢

佢一直關注事件

唱國語？

gem

反向操作

Walk on water，踏浪啊！

On9，不了。

快啲攞佢首歌做我地 MV, 等大陸禁咗首歌

宇宙ＪＡＭ不了

陳秋實都講國語 快啲屌柒佢老母

屌駁唔到

原本覺得藍色窗簾
痴線咩walk in water
係因為耶穌蜥蜴危急會水上行走
勁牽強，咩料
覺得gem真係有呢個意思

將in water 改做 be water
拆開兩句睇其實都通
now walk,be water
together walk,be water

仲有佢打扮靚咗咁多。。

佢講緊支那面對示威者咋，奶共歌嚟。

見到耶穌就諗到林奠

收啦 幫689加油

👍👍 勁呀

其實如果用番藍絲黎解讀 會唔會唔同晒

Gem識玩 知道強國市場價值差開始轉返台灣

本人有少少懷疑, 起火, 同助燃既都係臥底做...
06:15 果兩條友仲掉D網去燒.....

利申: 唔割, 下次燒下紙皮算啦~
燒膠/ 燒Polyester 果D 應該好臭好毒.....

我信天琦

首歌好似係串盲踩佢果班連登仔喎

首歌用普通話唱
連登仔：支那漿

MV係繁體字
連登仔：error404

又FF

未係 可能係講緊支那畀外國圍屌呢

人地市場唔係香港，咪過分解讀啦

拉

好多真心膠

單

嘩 我本身反開佢 而家唔反了

係，中文mv擺得喺youtube，擺明target台灣歌迷

你個User name

收皮啦
唔聽支那歌

《Walk on Water》是經典科幻動作系列電影《終結者：黑暗命運》的中文主題曲，由G.E.M.鄧紫棋作詞作曲並燃情獻唱，以動人音樂帶領觀眾走近由阿諾·史瓦辛格(Arnold Schwarzenegger) 主演的人機大戰。

用錯ac？

番意到ching尋日開咗post

pull

憎佢憎到嘔茄

不了

GEM

左痴右痴

算9數啦

咁多盲反

gem都有死忠

收皮啦奶共漿
佢身邊d藝人朋友全部奶共
何超蓮同嫁俾大陸佬嗰條李蘊

呢期興文字獄？

Eason遮住隻眼又吹奏 gem歌都寫埋就繼續係支那gem 你估佢寫果陣唔知咁寫敏感咩

柒到....

收撚咗佢皮

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

又抽迏

得罪問句 十月一佢有冇祝生日快樂

你係咪又想做高登中國人

Water同埋歌詞全部都講香港

佢同大J係朋友

好柒

其實真，佢有冇護旗？？

Gem好似一早解釋左首歌係寫黎屌柒盲反佢個班網民

得我覺得講緊佢自己多過香港?

唔好推真香港人上台

唔公開講唔會當係自已人

好似10月1嗰陣有po過吓相for中國國慶
護旗就唔肯定

咁又點撚樣
呢條撚樣上咗大陸咁撚耐就收皮啦
順便block撚埋你

我睇頭一半都覺得唔係掛會唔會過分解讀左
之後見到歌名仲要係walk on water

不過唔理。唔係都推到變係

笑撚咗，大巴大巴咁打

模稜兩可

柒左啦

無護旗撐警 有國慶

支持首歌推上微博
介紹俾支那人聽

唔割 就算真係燒左都唔割 本來黑衫就象徵大家係一個群體 對與錯都冇人可以獨善其身 惟有下次小心啲

分化L？

推到上大陸佢搵唔到人仔都唔割
我就信佢撐喇

大陸點會冇得撈啊 佢係最紅個喎

係佢寫係佢作 你都反架啦

講真。gem一出歌基本大部分大陸人都知啦，不過人地唔會咁解讀

用埋be water就太明顯啦
就算真係表態都唔會咁直接

有

屌！笑撚死，仲要用埋全登最柒嗰個腦魔

不過咁 佢冇del留言 算係咁

冇護旗撐狗 10.1有

內地

想食兩家茶禮咋掛

就係要過分解讀俾支那聽

好撚響啪啪聲

無錯，當年佢奶共奶到咁
當大叔我唔記得咩?
繼續去做支那雞啦
左含右奶住班高官
然後咿耶咿耶耶~

幫個電影唱歌 都可以洗到地嘅
唔是吧！
真係On9協會歡迎你

一起底就知咩事

我覺得佢最得意喎

walk-on water講緊黑警個踏浪者行動啊

見到WATER就知咩事

一定係唱比支國人聽表達佢立場
唔反了

思路正確

Push

普通話就不了

等佢轉返廣東話channel 先再講

大陸封殺佢？幾時嘅事？

佢冇衝出嚟撐警同護旗都算係咁
不過支那歌都係不了

喺大陸身不由己喇呢啲

好多藝人唔出得聲姐，根本好多都金黃

不推

柒得有啲過份

香港人=water
walk on water=?
自己諗
希望係我FF啦

諗多左

她當初在香港沒紅起來，音樂才華卻得到內地欣賞，過去發展也沒甚麼不對。

在這個時刻敢唱這種歌，已勝卻人間無數。

而且策略上，我地對想轉黃的公眾人物，一定要比機會。

俾隻好牌我地
應該係咁多謝佢

自然就會收皮

瘋蝗漿都有得洗底？
唔好自己FF咁多啦好心

係時侯暗黑兵法

真係唔知點應你好 真係我都會搵窿捐

啲詞兩邊都用得

手足塊面好紅

過份解讀
唔好一廂情願

Block 多件 拉

蝗語歌都洗到底？

作首歌隱晦下就可以得到連燈仔既原諒加赦免了

有咩問題
大叔三張幾野
柒過無數次
咁小事 粉筆字一抹就唔鳩覺眼啦

關閪事咩 電影歌

不得不承認,香港天后係GEM

鄧不利多

推到gem聽日發聲明愛國

啪啪啪

仲pop music?! 收皮

腦魔無辜的

正解

係細個跟住奶共公司先同情特首
而家原諒咗佢了

瘋蝗漿不了
分分鐘班狗都可以攞呢首歌打J

收皮啦支那gem

GEM: I am from Hong Kong

逃稅

佢舊公司逃稅定 佢本人逃稅先 差好遠喎

起碼佢未同情柒婆 （我咁諗）

支那

未來戰士隻歌黎架

連登仔覺得人地賺開大陸錢喺香港出現就係上面無野撈

全世界都係中國嘅 何來外國

我估ja
宜家大陸咁樣
佢隨時被收割喎

大陸/中國
唔係內地

收皮啦屌你老母

最得意就係呢個腦魔喔

一齊block柒呢條傻閪

請善用起底功能

咁就真係要睇下佢有冇乖乖交稅 定還是好似范冰冰咁

你自己聽ok?
唔洗擺上來, 無人想知

咁蔡英文咪要反

好啦唔block你住

一首歌夾硬代入解讀，屌你老母啦
同睇相佬有咩分別

佢塊臉太正 係咁郁郁下
好似啲小動物食野咁

電影歌創作空間都好大

一見到佢個名就

吳京都要補交稅
佢都危啦

真

話時話佢哋真係交少稅 定還是係大陸乘機屈錢

首歌係大陸有無上?

冇post護旗手就算啦
冇必要過份解讀 迫到人要微博解釋
到時又喺度屌

我係你就潛啦

分化L

有封佢咩

好似話新例有追溯期
所以吳京個case算係俾人屈

好似未有人講
GEM到依家都未護旗同撐警
加上佢前排先同個19經紀人解約, 依家自由度大好多
真係有機會係自己人

真係唱到上NASA 㗎

又點撚樣？
以前奶到咁行 唔係會覺得會唔記得左？

睇下佢個youtube
主要語言為蝗語

瘋蝗漿不了

唔係話為反而反
不過佢不嬲都成日作d歌講自己被人睇死但會堅强之類既主題既歌
某程度佢d歌都係反駁踩佢既人想作黎幫自己平反
唔好對號入座當佢講緊香港既

盲反只會針住佢嗰篇野

林峯 黃忠澤依啲搵大陸錢連國慶都冇提過喎，gym只係想向中共示好 唔想被封殺

唔燃明點解要咁重視一個藝人嘅表態/政治取向 佢嘅專業係表演唔係政治 佢表左態支持你 你除左會爽d開心d之外仲有咩得著？

啪到隔住個mon都有聲

屌你老母
終結者電影主題曲
垃圾樓主係度誤導，幫首歌亂拉關係

幫佢岀名反共啦

岩岩先玩完新說唱

一齊多謝佢，之後佢就收皮

Btw 覺得佢唱歌好聽但奶共！都要佢收皮！

唔係化...理性少少得嗎？我唔係介意一個兩個BLOCK，
起碼講講GEM有做過咩野罪大惡極嘅事？

一早放棄左香港市場既人你期望佢係自己人
佢係大陸賺咁多，我就當佢心底深處係幫香港呀，佢都一定唔敢出聲啦倒自己米咩
好心唔好仲ff娛樂圈係自己人
咁樣同藍絲講沉默大多數人都係支持港共有咩分別

支持 推上啲咩Wechat/微博話佢作革命歌

唔理你係唔係支持香港

老實講 好難聽

即使係 首歌普通話黎 有心極都有限啦

收皮啦

支那就支那啦

GEM暗地反共
高登連登應該一齊向佢致敬大和解

咁依家佢係識講唔講喎，點同

叫黑警唔好再做傷害市民既事！
6月到而家冇停過啊
香港而家唔單只係毒氣爛市啊！

佢之前首差不多姑娘上到大陸啲節目都要改過啲歌詞
佢而家賺人民幣嚟講都算係冇咁核突嗰批
佢條team都係香港人私底下講開廣東話
唔需要特別吹奏或者貶低佢
因為佢有實力係客觀事實
至於佢嘅點表態立場如何唔需要深究
同看待TVB藝人嘅態度一樣咁看待佢就可以
攰嘅時候想聽佢啲歌咪繼續聽囉

唔係封殺左咩？

有。。。

過份解讀咋樓主
係就直接出聲講啦

屌 香港又有牆？好似個個都當咗佢被人封殺係真咁

真相係點唔重要

仲有其實佢成日寫呢類型主題嘅歌
同鄭秀文啲大愛歌差無幾
真係唔需要過分解讀
佢又係基督徒

屌你老味 一開口就蝗語 收皮啦

狗改不了吃屎

幫689加油
但唔幫777加油???

元老蝗漿係真香港人嘅話，速龍都有白警，拉
樓豬好天真

收皮

Youtube最高點擊廣東歌係牙gem唱
唔反了。。。

....

首歌同gem黃唔黃就唔知
但就一定好耶
9估佢係想叫人跟耶穌行在水面上
但又要過審 就攞條蜥蜴過橋

唔係都推到係

佢真係自己友黎架
微博一條護旗、撐警、中國一點都不能少呢d無post過
轉發呢d係支共藝人指定動作黎
企得好硬架啦

都有啲柒既

拉
收皮啦支那漿

咁外國人講外語又唔通唔可以撐香港人咩

呢張圖一定係PS出黎嫁啦

簡單講係咪 be water
Walk on water

今年女一係佢啦

講真巨漿真係有料 留係香港真係埋抹左佢既才華
唔怪得佢翻支那揾銀既 首歌擺明講香港喎

咁真係無護旗撐警一點不能少

一個淨係識去支那賺錢嘅人所作嘅歌詞唔會亦都唔配描述到依家嘅香港
蝗蟲嘅歌就留翻比蝗蟲聽

你咁講 全英皇都身不由己
停止追擊軒仔

收皮啦老鼠Gem

證明護旗撐警係奶共 國慶係身不由己

有無唸過首歌可能係唱比班狗聽

此po已完

我又覺得佢可能係淺黃
好似容祖兒錦 明明有留意到發生咩事
但係比人禁聲 唔可以講
佢MV入面係著住全黑色 另外一幕係全白
但佢係全黑望住mon
可以理解佢內心係黑衫人？係支持我地？
但淨係只可以望？
再加上 佢之前ig po左相 係戴住頭盔
而家好似del左 唔講得
而且佢ig講哩件事 有啲文字都好值得針著
唔係要幫佢洗底 但會keep住留意

估唔到咁又有得笑

誰在追讓你我跑得狼狽
誰的嘴把你我咬得自卑
誰判的罪讓你我一直羞愧

除了第二句，第一句的誰在追，是中共對於香港的窮追猛打，警察對於人民的窮追猛打
判的罪，符合即判處他們為暴徒，暗含五大訴求中，撤銷暴徒指控，
這部分，如果把客體改為港府，那麼就不對了，因為港府並不需要跑，更沒有人判他們罪，唯一一個林正下課和警局解散也找不到對應的文字和暗喻

別後退是時候挺直脊椎
別理會誰張牙舞爪亂吠
問心無愧把謊言全都擊碎

後退，必然是指香港人，因為大陸粉紅是不需要後退的，都在看戲
亂吠很明顯，香港人是實際上街，但是大陸粉紅則是網上口炮
謊言，再明顯不過，國內的宣傳媒體，現在還有人信香港人民是暴徒
這部分，如果交換主客，變成港府，似乎是說得通。
但是一般只有人民會被打成奴隸而彎腰，而政府（尤其是獨裁體制下）天生就是昂著頭瞥視老百姓的，所以這樣變，會產生邏輯上的問題。

決不能心灰他們有一天會慚愧
我們天生像珍珠貝高貴

這個就不說了，從來都是為暴政搖旗吶喊的人會慚愧，從沒聽說過對抗暴政的人民慚愧的

GEM不了

內地？封殺？

唔識google就唔好出聲啦 7頭

謝謝鄧紫棋

支那gem 收皮

瘋蝗漿

所以就可以祖國生日快樂？

利申 以前嘅Fans

貼多段

真係過份解讀咩?
唔講係宇宙漿作既話，呢段歌詞攞嚟發夢前一日提升士氣都得喎

都係叫支那算啦
啲台仔都成日笑話
大陸係非洲大陸定歐洲大陸

係 香港人唔歡迎 上中國搵錢就要做呢啲野架啦

正解喎Ching

我都係咁諗

大佬呀你睇下女歌手standard係乜先啦

七十冥壽呢張連唔用微博既藝人都上哂水（代表作：英皇所有）
唔轉發集中營見

咁就唔好意思啦 香港人只會愈嚟愈憎佢

咪撚侮辱腦魔呀屌你

盲粉

感謝提供笑話一則

點睇都似fans channel，大陸野無用開
其實我唔係佢Fans 你咁憎佢不如你繼續憎

戇鳩,拉

完全無睇支那野
我都係啱啱Google搵
Btw 我剩係聽過佢一首Yeah e yeah yeah~
大叔作為中坑唔識欣賞

嗱！我識Google嫁！

改詞呢？

water已經有聯想

咁啱時事台見到先入黎
平時理閪佢咩

香港人笑下好，日日嬲咩

漿

係咪因為用嚟做電影主題曲？
應該係同台灣公司合作緊

唔好代表晒香港人啦

佢真係撐香港嘅話應該唔會介意
但如果佢偽黃嘅話又懲罰到佢

我地放係支共支針比你班傻仔爆左出嚟啦

到時我地冇軟力量去整殘支共，冇得吸曬大陸啲金 係咪你地負責先

應該唔會屌鳩我係左ga何...?我點左題ga啦

這世界上有一種動物名叫「耶穌蜥蜴」，在遇到危難之時，可以行走於水上逃生。「Walk On Water」正是借此寓意：在經歷困難、面臨風浪的時刻，不服輸、不後退，懷著信心去突破自我。許多人都有過在面對困難時萌生退意的時刻。鄧紫棋在歌曲中，把坎坷釀成戰歌：「過去的痛只是短暫，此刻讓你我都勇敢作戰」，鼓勵大家像電影里的主角那樣在陷入絕境時背水一戰，對抗命運，在那些如履薄冰的至暗時刻，Walk on Water！

講真 好明顯啦下話 唔知以為黃絲寫

On9 真係無藥醫

算啦 不了

關我撚事

拉出熱門喇屌你

首歌好唔好聽唔緊要，但點都要去YouTube 留言多謝gem先啦

唔好ff啦分分鐘首歌好耐之前作定
同埋藝術依啲你自已俾個意義佢姐。如果我係警察，聽到咪一樣會覺得佢支持左我empower到我。
不推文

不推文
宇宙漿就咪吹奏
人哋撐火星都未輪到撐香港啦

Beyonce有首歌叫Walk on water，我記得佢係鐘意beyonce的，可能只係因為咁先有依個idea，唔使ff太多be water笑死

搵唔到人仔要番番黎?

佢幾有才華既
支持
已經踩緊線 算好勇ga la
Gem都愛香港既 雖然之前撐cy柒曬

㩒錯負評同意，樓主留翻自己聽啦

咪7啦 知唔知佢有幾多歌自己寫自己作啊

好似毒撚人地同你打招呼就話人鍾意你
收皮啦 唱首商業歌就話支持香港 唔好咁多性幻想啦

咁撚柒都有300幾個傻閪比正皮
笑撚死

人血饅頭

好明顯依家就係要推到GEM首歌係大陸變禁歌
一方面話GEM Stand with HK
另一方面令佢係大陸俾人屌
好明顯依啲玩法先有智慧
拍得上蔡英文
就係要令GEM陷入兩難
點解依家啲comment咁撚蠢

都未有官方認證係反動分離主義歌
大家睇定啲先
等大公,文匯,人民日報一開炮,牙gem就一定係自己人

傻西

好撚無聊幼稚

用普通話唱比香港人聽？
難少少wo

如果先入為主既眼光去睇，其實好多講正義的歌你都可以代入

佢有講過咩野對唔住香港人? 搵大陸錢唔通有錢唔去搵呀？

香港如果搵到食就唔需要搵大陸錢啦！香港既演藝事業難生存！

成個MV個tone都係黑色

想同特首講聲加油💪

佢都叫最早一批奶共？

傻鳩叻呢d無料到先衝出黎

似係講耶穌行係水面上... GEM 係咪純粹信咗教，而你地過份解讀

此人為專業五毛，快Block

笑左

WALK ON WATER VITCH

Pull

點解唔諗下當時佢出道 有實力又點
香港人都係雞蛋裡挑骨頭踩到佢一文不值
係香港人放棄佢在先
同埋我覺得之前都有幾首歌係撐香港例如一路逆風

比著你係佢都會返大陸啦賺嘅錢係100倍咁濟暗示下算係咁大陸幾多人聽佢啲歌

又唔係咁講喎佢
呢個時勢出首咁嘅歌
其實都似

你真係當人傻嘅咩

原來佢同唯唯一樣咁愛香港

連登仔鐘意老屈當有趣

牙GEM

收皮啦打手

收皮拉，我唔會忘記佢做過咩

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

想跟特首(689)說聲加油

ff上腦咩
我都可以話首歌係作咗畀黑警
內容都係match嘅

示威者話係be Water丫
仲寫到明walk on water踩撚住你呀

收皮啦 有邊首唔撚係佢寫佢作

其實佢想叫689加油做好特首呢個位 搞好香港滿足市民

容姨先，不過奶唔掂，初頭無人so 佢。
去要今日都係容姨奶共勁過gem 幾十倍
一直靠班打手幫佢 9 吹，打擊其他人

要唱歌先懶係支持抗拒諷刺時弊
懦夫行為，等你地解讀而唔係由佢把口直白講出黎

LMF 就真係香港人啦

好耐冇見張gif

奶共呢方面真係唔怪得佢
人地有實力 但香港傳媒日鳩日寫衰唱衰佢 係人都心淡啦

而家前線班中學生半年前仲海底撈喜茶緊

但gem就唔比有轉變連登狗真係垃圾

雖然我都唔鐘意佢
但你係都了解完先屌

其實首歌咩意思係任我地講架姐

一首歌就上返神台
唔怪得之前一兩個有禮貌少少嘅狗講兩句
就個個衝出黎叫白警白警啦

奶共？係我地香港人迫走左呀gem。唔奶，食西北風？你養呀？人地呀gem 係奶曬全世界，奶埋歐美，奶到上埋Nasa 演唱呀！呢種打不死嘅精神先係香港人

我都想講

想跟特首說聲加油～

鄧紫棋撰文支持梁振英事件

食屎啦～

軒仔都追擊？
你無睇佢ig點覆？

微博呢啲大V認證係真人來

如果你係gem
比著你
你一開始會唔會北上發展

利申會

貼吧啫係官方fans club唔係本人
衝出嚟柒

會

條大陸仔仲出咗個story話示威者抵屌 屌得好

拉
明踏be water person

聽到gem個名都想打爆部電視

咁多回覆嘅？原來柒咗

屌你分化撚

係撐香港人唔唱廣東歌？ on9仔

會 賺走佢地啲錢最實際

估岩左

頭盔冇del 仲見到勁多comment寫光復香港 同多謝佢仲有佢722個po有個差不多都不要放棄好嗎嘅hashtag 歌詞係冇呢句 奶共係事實 但有冇良知可以再睇睇

佢只係上去被中國歌迷奶

踏浪者呀

人地甘出面支持，係時候要去留言祝福下啦

聽完覺得有共鳴

其實你都幾撚柒下
跌返落地仲要拎返咋沙
係人都知佢啲歌有9成都係佢填詞架啦
你坐撚咗幾撚多年？
賺下大陸錢 講句689加油就鬧人支那GEM鬧足咁多年
單春同689整雞蛋仔添啦 連登仔又扮見唔撚到
張敬軒做撚埋護旗手 po中國一點都不能少 啲腦殘粉就走撚晒出嚟護航
笑撚咗

咁電影公司叫佢用普通話 佢有得揀咩？加上外國電影打華語市場用普通話都好正常 唔通理少數既香港語咩

覆錯，quote呢張先啱

舔共舔到人地唔爽比人踢走就死返黎扮晒野？

失敗者中金，你都算垃圾

仲有人覺得gem係幫香港人

P推！

有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我政府可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了特首啦！我覺得好多人指教政府可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。
我想跟梁振英說句「加油」呀！他的壓力必然好大。

Walk On Water我淨係識eminem嗰首

成班戇鳩仔幫佢洗白 真係無眼睇

蝗語

佢都睇到自己好撚大
同特首同level
最柒係佢無考慮點解人民咁嬲叫特首下台
UGL 國教 佢好似唔撚知咁
如果知都仲叫佢加油咁gem真係垃圾都不如

幫佢整個靚靚MV

柒咗

佢就係無知政治冷感港豬先叫689加油
點知俾人屈咗做奶共

如果佢奶共就做咗護旗手
不過冇擺心喺香港就一定 近呢5年數得出嘅廣東歌有幾多首? 一隻手都數得晒
我覺得佢離地到唔知香港發生咩事，淨係知好亂
又或者已經唔當香港係佢屋企，完全冇關心過呢個社會

想奶佢對波仔

仲有台灣人呀

一黎香港無佢嘅舞台
二黎佢寫咩語言唔關俾咩聽眾事
三佢6年前衰過一次已經學精咗唔會掂政治野

如果佢唔係紅咗，相信係個屌到西都反嘅MK

連登仔見到牙gem就瘋狂追擊
講奶共又唔見你哋追擊英皇班偽人，嗰到成堆護旗手 啊，唔記得咗英皇班偽人奶共係有苦衷添
利申英皇hater
BTW善用不推文

首歌比藍屍同愛國撚聽一樣啱，中共咁多年黎塑造左個敵人就係美國，日日壓迫佢地

婊子無情 戲子無義

呀支那jam乜事咁絕望行ex香港民主女神謝安皮條路？

屌你。 呢條仆街係唱歌咩。 嗌歌就真

佢有冇用返屎為destop pic?

佢好絕望，好多會自殺
叫佢出不自殺聲明啦 be water

支那人

無人想佢返來
最好一世係支那
唔好過來污染香港樂壇

應該係香港樂壇污染咗佢
香港有邊個咁撚把炮youtube有兩億點擊？美國NASA都叫佢去唱歌？
容春卷？定係連登仔嘅女神技安琪？
唔好屈我係阿漿腦殘粉 我唔鍾意佢個人 不過我覺得佢係真係好屈機
香港樂壇班垃圾算老幾而家冇個上到大台 我係漿都唔返嚟啦 仲同乜撚野春卷 技安 gin lee之流爭獎？
講實力 呢班人幫阿漿挽鞋都未撚夠班
預咗比人負皮 因為阿漿喺連登同肥婆一樣 係原罪

我想佢返香港整頓樂壇 唔好代表我啦

柒夠未

佢講緊藍絲勝利

完美示範柒左都攞返咋沙

佢無諗嚟香港個垃圾樂壇

公道講句就算佢冇講祖國生日啲人咪一樣覺得佢奶共 然後就放大講 我記得佢中間有兩三年冇講任何祖國生日嘅
如果奶共奶到鍾意就講 唔鍾意就唔講 其實佢都真係幾自大 有實力邊駛奶

唔怪得咁多打手沖入黎啦
Gem嘅fans
去死啦屌你老母
幫你老豆執骨啦

我要助養牙漿了，多謝你fight for freedom stand with hong kong

放棄支那市場啦??

平時撐到好衡嫁啦
國慶真係應該推唔到，迫住要po

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

咁又係 唔記得咗大家風向變咗好快

唔知點解無啦啦咁多人奶gem

明明佢仲係中共gem

牙GEM滾出香港 唔好再返嚟

G.E.M. 個樣點睇都似黃
賺大陸人錢為香港增光
大家唔好盲反

利串：GEM粉

過份解讀，ff少陣啦

臭雞

蜂皇 GEM企上前線代替女義士畀黑警揸波我就同妳CONNECT 喇

宇宙醬 輸出革命